[孖寶兄弟電路三號] 三月二十二日田草十場打比賽日討論區IV

標題馬用4個post

22/3 馬po精選：

1.青心星(poli)
2.機智之星 (金仔)
3.善傳萬里（Grealish）P
4.鐵膽威龍 （福永佑一）
5.連利福將 （Eriksenthanku)
6.喜勝勁駒 （沙拿）
7. 福逸（福逸）
8. 金鎗六十(貓仔)
9. 緻寶駒 (phone in)
10.輝煌星(Win神）

Gun

9
一棍打落去

四歲三冠 金鎗六十

咁多人買何妖

打吡應該1post 隨時post6

Allin平海掌星p
2分鐘有1厘 唔錯

天氣先生係咪搞錯左啲野
明明係運黎做儀仗馬

真係恥笑

必蛇pin返唔該

多奢侈的夢 一朝醒覺時盡變空

12拖全

笑死人

留意下9號

3-8位置Q

why u笑死

博一博

馬po精選中披已經賭神

大潘贏完細潘贏

馬po精選唔撚易

連六十同福逸都燈埋我又唔介意睇呀

啲人當平海掌星當平海福星

上面個表

博小兒麻痹

何妖冇咁快贏

平海一定贏唔到9成跑第3,4撚狗

6-12

冇W都笑4啦講真

哎呀 平海福星大慢閘呀

忠心美麗68倍w

味燈啦 輸古力

雷西又3344

天氣先生今場咪撚係前面塞

開心人生88

何妖

試馬試到咁

笑死 真係88

Shit恩癲到.....

咩大俠士

美麗友盈咁利放都無p

Shit恩4疊

薛恩你做乜撚野呀

精選中p！

快樂歡騰

講個笑話 薛恩

Shit恩4疊咁樣放出去係做乜撚

咁都有p 搶口又遲走

嘩屌你老母咁撚樣騎馬

大俠士係咪次次我買就唔放 之前有一次又係咁

連利福將有p

大俠士放唔到可以點

shit恩做乜9....

金仔話撚左100%

Shit恩真係小兒麻痹，出閘快都唔快下....

屌你何妖...

屌你老母牙國直路成個傻閪咁

永久blacklist閪手shit恩

馬post勁中p

大俠士話冇就冇 轉完個灣谷一下 收工

1.6 先有

好彩聽上個post 手足講
飛咗隻大俠士
買shit恩真係驗腦

成堆假撚到喊

牙國600果陣開始搶口死捉

希蛇贏G2

你老母臭閪何妖

又第3

改個名又work

柒俊

邊撚個係咁話條Q冤枉

跑咩

何妖有金搶三十既個日一定係咁 三十都穩了

大俠士放唔出 笑撚死
洩恩真係識跑馬?

點解shit恩比人屌極都有人賭

拿蛇

馬po勁中兩個p
幾時可以寫報紙

屌你老母shit恩係咪on撚9

何妖繼續試地

跳樓，隻13上場第3，今場回到咁入q.唉

22/3 馬po精選：

1.青心星(poli)
2.機智之星 (金仔)
3.善傳萬里（Grealish）P
4.鐵膽威龍 （福永佑一）
5.連利福將 （Eriksenthanku) P
6.喜勝勁駒 （沙拿）
7. 福逸（福逸）
8. 金鎗六十(貓仔)
9. 緻寶駒 (phone in)
10.輝煌星(Win神）

呢場水到一隻大慢閘 後面個堆馬on99咁又頭岳岳

輸古力

屌你老味 要買嗰啲又買唔到
Wp連利 心個p我做咩 我要w呀

美麗傳承都收皮啦咁騎法

何妖屌你老母

洩恩死番澳洲中肺炎啦屌你老母

shit恩

安全駕駛

我講過啲咩

笑撚死 同頭七場買何妖一樣 應該都係低b既

跑到67咁都有p仲想點

大賽日何妖真係只去大賽果日

好撚on9 shit恩呢條友

十六七倍

平海100%馬

一出街miss撚咗啲馬
福善 三生好運
唉 屌 無曬心情

發覺何妖呢排成日比人屌

都真係賺左 應該冇p騎到咁 隻美麗友盈咁都躂p

快樂歡騰又有

太重要 正常人都明白

何澤堯返去騎術學校再培訓啦，出閘都未識

有人燈住

懷念希蛇 蘇兆輝

真係碌柒 一出閘想搶位 變上咗口 之後勁搶口

燈到贏埋

DLLM 何妖

大賽騎師

證明你一蚊都冇買佢

好撚on9 何妖甩腳踏 牙國又頂唔到

就快吐血 直路頭仲禁住

個馬主同打比真係有運

好撚難搞佢梗會渣住幾隻有啲牌面又有賠率既馬引你賭

呢場試場地黃金機會

shit恩報數區
300

真係有快樂歡騰 屌

睇住佢比牙拉食埋條跑線 已經灰撚左 差啲冇埋p

屌你老母今日真係比狗賭

咁係吖嘛
俾呢班馬做平海對手is冇肉

佢出閘上咗口 直路幾下換位 吹漲

福逸真係馬王級

今日正幾多

係，真係估唔系到又有

毓民射馬貼13號但唔敢買

喜勝勁駒試地就死得人多

比馬PO精選燈死左啦福逸
後悔揀撚左佢

贏左還贏左 唔係16蚊既贏法黎

開生人生退錢拉屌你老母，冇撚跑過

隔離組最熱個4隻是但擺隻過黎依組都然

不嬲跑馬都假，要睇賠率往績馬房去買

上次買到 以為佢落班會無 無買 又真係有

雖然買Q跑一三，不過戒左薛恩都係開心既

華人一哥甩腳踏

平海d飛一早估到哂其他人跑錯
得班老散唔知

華人一哥係柒俊？

何妖今日食左屎

怡昌飛駒跑呢組都贏得

何妖係到拉高金槍倍率
上次有日都好似試過全日跑金槍一隻

神啊 我願意用薛恩換番炒飯過黎

我中撚左一晚伏之後果斷飛

國條撚皮阻撚埋勝賢

喜勝勁駒

隻三生有運一棍win
p都唔洗補

五疊入直路都贏
希蛇

何妖係咪死左 搵人答下我

最緊要安全 係後面自己跑包無意外

唔係啦 呢個post得事後飛有錢贏
事前真係未見過人勁中

撚狗咁撚

加個陳蛇

甩腳踏

係呀純粹贏對手弱之嘛
時間仲慢過第3場

汁返少少屍骸

轉數高

DLLM，逢金槍六十出我都好驚何澤堯，三次個劇本一樣

薛恩幾時死番去澳洲

慣左架啦，係時候要整頓馬po事後風氣

lm

冇野好講

騎緊乜

何妖呢？

食撚咗好多日啦

今場 轉數高要Q

係咪唔可以貼事後

有手足燈住

呢啲時間係度討論果啲多數都係針

何妖跑左5場有幾多分牙

Lm

谷草連續起孖

阻兩次

同大潘調左位 平時大潘大賽試跑道 今日到佢

反而香討好多事前飛勁中

何妖我正式屌你老母

針到上天台直頭費時上馬post

呢場真正試track了 睇各大高手表演花式跑馬

派嘅話可以貼

快樂歡騰跑第3咪算囉，斷咗我另一條飛

其實有份討論下，一張半張事後又冇乜野既
係有啲撚屌從來冇見過一上來就完場後貼飛攞威水

壓地未

0分贏打吡

結果岩先果場三隻跑得好都係近欄 掉出去果啲隻隻含撚
天都要亡田雞

我試下先

贏完場G2
日本仔已經吹奏希蛇係南非天才騎豬

我了

喜性勁駒學人大熱

請出圖

交易廣場天台5子.gif

牙堯真係全日跑一隻

今場舒服哥贏緊啦屌

乜咁睇唔開

所以方蛇成日賠條命比人

希蛇到時載譽歸來

佢個位夠曬舒服啦下話

大震撼跑返2000唔敢放低佢

1-10 唔中就算

何妖安全駕駛完未

又係我地飲茶五寶

上次又係咁

唔係喎，上次我貼事後，你屌到飛起喎ching

方蛇行得好前

橫撚掂都係，鳩買埋轉數高算

都唔係今日既事

直路初跟住平海衝幾有勢仲諗住P都穩陣

你係派咪貼囉

真係留曬奶力

我的國p算

睇怕我聽日都係冇錢飲茶

等到第八場

我同鎗仔牙堯上季都燒咗黃紙

輸比黃傻嘉閪

惟有靠拿蛇佢份糧

希蛇係香港畀人屌到開花、返黎托咩

你唔出圖邊有得屌

追數馬

傑彩繽紛點輸

貼完要派

生果金

一陣金槍無就好笑

試下

跑輸

摩法幻影 天外有天

屌你我仲點賭

拿基打比特輯應該夠飲兩餐掛

有無人買奶西得啦

我了 啱啱俾仆街shit恩迫害

事前都屌

可以騎日本馬反攻香港
好似連達文咁

又開始靜，又得番我地

針哂

冠軍車手

個個贏完上水

哎丫 金槍六十大漏閘呀

買突分馬
1 2 5

扎西好靚

我諗佢之後嗰啲場次都係遊馬河

出左去開旅遊巴慶祝華人騎練四歲三冠者
高登熄 啪啪啪

咪嘈

贏到錢邊洗討論
係我地望住個戶口一行綠字都冇先要討論...

屌佢老母喺街聽緊出咗閘講幾隻都未到佢

今日最後一注1-2qpq

靜靜地貼下飛

我先開始賭第一場 無撚曬人

四重都咁重注

傑彩

大芋

喜勝勁駒係咪谷草好d

軍威驚博多左

貼飛邪邪佢

要喜勝棄軍威振

唔輸多啲點可以俾心機啲返工

轉數高！

gun

今場貼事前
貼飛啦嘛各位！
咪撚做事後狗

重整馬ＰＯ風氣 由事前做起

基哥又鳩UP嘉才上場追得勁

唔係同你玩架，唔係同你玩架

嘉才當金槍咁跑 試路程

@拿基

想mute左j2佢

屌手快買錯

做得好

何妖今日剩係得一個任務

場場都開咁熱，點玩

邊個買嘉才肯定笑柒佢

福多寶

嘉才當成才咁買

打吡跑第二

唔好買shit恩就得

我都好驚嘉才 上場又塞 操練又事鳩但都近

要當天才買先得

當創意天才咁買

上場路短 個追勢真係算幾好 不過何妖騎就不了

係得既 潘狗唔會放手

好彩拿基講一講
真係有諗過買少少

10蚊飛貼唔貼得？

智高無上
R3 善傳萬里
R6 嘉才

求其
R2 自然君子 50
R6 事勝意 50

朴智媛
R6 嘉才 40
R7 南莊之歌 60

澳假蛇
R1 青心星
R6文武傳奇

做唔到磅牙清

拿基=燈？

四連環想飛晒兩大熱門

賀腎福多寶擺頭咩部署

天外天幾抵賭

自膠

轉頭大巴大巴車鳩你

今日根本唔會跑比你睇

中咗好好分

hello daddy

見到軍威振依個馬名就諗起以前果隻兵威振...

堆谷草馬憑咩

原來許生死左

仲買何妖 同大陸狗仲食野味有咩分別 劣根性

1-10

屌 想舒服

有無人買咗舒服仔

買左

今日唔對路

事勝意

直路一千好手

通常都係十蚊先中

文武傳奇

見佢落班 好檔好吸面引下

六環單棍

咩舒服仔 輸得心服口服

興感

tashidelek

福多寶落飛落到

閪惑

亨惑
腎仔咩鄉下

大鑊了

福逸

咩話8倍

我屌你老母
買果陣25倍 跑完得返80蚊 仆街含家產

邊個買嘉才

2.5p 幾舒服 半棍wp

啡格又有 有無icac

你今日執50k

收工
賭西
落到啡格

派？

On9 8倍

2:00:43

條位置Q得返78

爽呀屌落到8倍好過冇錢收

天外天六疊呀笨屌

捉到傑彩冇要蔡頭

舒服曬 p

又打劫。。。。。

又搶錢

痴撚線，

破三班記錄

舒唔舒服
有埋w仲舒服

攝住條欄位都唔洗搵
舒服到

屌你老母賀腎福多寶優先前轉數高果然有古感

舒服真係要呢D位先得

洩恩走去燒事勝意搞到極快

跑馬可以有幾假 啡格四升三殺二班馬

上次隻前進又係閘前咖格 賀賢好波

事前都要派?

要左潘

蝕磅照贏

留意番 又3隻貼欄番黎

第六場之後壓地

佢識閪搵位咩 係呢啲位先識跑

無人理我

同左路
內欄舒服到

贏錢就派喇

見到你張飛人人埋去搶

Ok jumped

呢個仆街馬房又食飽哂

貼曬欄 私家路 唔好轉位

聰明仔

印象中，今季跑親2000都係好快步速
係除左馬克果場

痴線，而家d 2000米班班都輕鬆2:01內

又收錢

田雞跑乜？

壓早場唔得既

屌 黃俊轉灣走左去中線

SHIT 恩唔怪得咁多支持
做皇者

跟左烽蛇隻傑彩
有執埋條Q

呂健威又係全日跑一隻？

唔係 點入place

喂又係貼欄番晒黎 福逸危了

新常態

年年豐收放得出係咪又舒舒服服？

佢大佬舒服哥私家跑線

可唔可以請飲茶

2000都係開內檔 笑容

屌

菜頭

唔知點解 覺得佢會撻呢隻

牙活下午茶

南莊之歌年年豐收 舒服貼欄包q

好似你500k福多寶

拿蛇講野比條女cut左

請埋啦屌

唔好亂嚟呀佢

發覺馬po精選指定第3

原來係你打劫

福逸（第3）

屌
搞到我唔敢推落去

嘩條直鏡 舒服仔條跑線爽到

福逸自己打到福多寶8倍再射落自己到

金鎗第3

冇做過野

福逸JUMPED
準備潛一排水了

福蛇勁中500k W

要佢做野就碌柒啦
處精算閃擊都無做過野

電子群星 p

買左六環喊出黎

一陣自己跑出埋準備收一千個

睇完今日條track
金鎗都好撚大危機 幸福笑容突然變靚位靚跑線都似

西晒出去 輕鬆到
見佢果個位幾撚驚佢塞

冇錯 冇欄贏唔到

金槍六十打落去麻麻地咋喎

壓地？

哎呀

坐到box就叫糊

冇事啦
相信何妖 不怕

巨額過關過位置

成身精力去哂依場

勝利風範今場跟唔跟前唔係又留後留到搶口呀

On99 牙拉又冇p

成世啦

留定名先

咩話 630倍

今日啲出閘嚇死人

蔡老豆搵得皇天騎好檔 由其落班多數去
精算 智力寶 傑彩 志趣

估唔到今季我都靠皇天

Jumped

紅心傾囉

壓咗？

仲唔係會員福逸打落去?

年年豐收

蔡頭孖寶gun

金槍六十
行緊上嚟呀

福蛇落左草地行圈覆唔到大家住

南莊之歌點睇

咪燈啦
利申未買 真心見到PIN POST淆淆地

買喜悅天空
準備上車

藤井寬原來贏咗G3

$500 買部新車

應該易中過六合彩四個字？

今場我頓先試track

一定買一檔史桌豐

會展達人熱過佢
邊有可能

希蛇做賽後interview都仲著緊狗會衫做底衫同騎師褲

希蛇心繫香港咁多位唔好迫害希蛇

依家二檔 所以唔買

唔鍾意啲咁耐唔出既馬 寧願睇佢一鋪

白車？

迷信派： 潘大熱 利敬國

B1

馬po精選最叻第3

會展達人爆啊

1 11 位置q

覺得辣臣呢個名好似 垃圾

今場B1定三歲仔？

shit睇錯左 。。。。
allined WP

3班點留到年年

書巴唔要辣臣了

agger

精靈勇士

辣臣上場都第三，今次換騎師仲唔中？10蚊試吓無妨

基哥on9到係到9up大熱Q賠率

難以置信

電子群星贏完 20倍 仲有 28倍

數據冇得呃 13搭 2/5 要咗13-5 少咗條q

拿蛇無乜禮貌 成日霸鳩住個咪

B1 個拍跳 勁

勝完可以再勝

張基挑果匹何澤堯一定冇睇今日分場表，再睇番金槍三次跑前記錄

4 5q

福逸贏閪到咩

4-8-11

做主持係要咁, dead air 就無收視

今日潘狗騎王 福逸

馬主係連登仔黎

想買

信阿般眼光
人地騎師唔識揀馬唔通你識咩

信PIN POST燈力啦
講閪咩

大摩初出馬成績如何

他日臣系贏馬 大家好似金鐘M記咁拉頭馬

求其
R7
福逸>
紅心傾
辣臣
精靈勇士

朴智媛
R6 嘉才 40
R7 南莊之歌 60

會展

買咗P

南莊之歌

我潘咪撚ok?

潘狗試閘單T

加入廢老行列了

識食呀

福逸馬王飛

辣臣位置得唔得

高今日有

第一次賭四重

Pin

識馬
買左複式

3班呢d飛好似多數仆街

莫雷拉殺晒

11上

平海掌星 win 咗,

等睇 金鎗

下星期一排位再見
我潛水

專心跑啦

冷可以博喜悅天空

跟

勁撚到

易撚到！！！！！！！！！

臣系！！

嘩屌你老母手都未郁過

馬王逸

@福逸 派？

福逸(馬王)

痴撚線

福逸勁撚到

un個win返黎

痴撚線 行過

南莊之歌plz

辣臣算唔算又係馬王級

落飛狗又贏一場

真係我了

goal

輕鬆到

福逸=新大運財

潘

龍王嚟架哩隻

禁住都贏

辣臣都唔簡單

好彩早兩場買咗我頓 騎皇

辣神

痴線，福蛇我了

巴度如果唔返鄉下 幾多隻惡馬係手

派未呀，我頂唔撚住

南莊之歌幫佢好多

依場仲誇張過巴度個2場
強組照行過

今日唔撚賭了
咁撚難中

賢仔買左好多?

買唔切

屌 諗起和順超影

南莊想放頭 on9

超班到

終於等到打吡
今日時間過得好慢

按埋樓

利狗一開波搶乜春

打都唔使打

跑到馬王咁

福逸勁到

60準備炒幾多個馬位

好彩買唔到

上場超級唔利追
巴度仲要留得好後
馬後砲先敢講 係好撚超
反而年年好似要習慣下3班步速，同埋要練下留住跑先得

馬界自動波

有返17蚊

都唔知佢做乜

屌 買唔切勝利風範

電子群星留到包尾
黎海榮快能啲躝

金槍p仲熱過w

㩒住做1:08:55

過唔到全民佳知

有冇開鞭

有咩問題

上場個勢都好差 冇諗過今場拉得快左 冇欄 都係超撚到咁

辣臣！

Sick horse

1:08:55

燒死年年

俾利狗搞亂哂都唔知搶乜春跟住跑咪好

3倍嗰時買咗 你買幾倍

辣臣都好癲下 操練好平常都跑咁好

7272 22-03-2020
15:51 沙田
星期日 過關 獨贏
4X1 7 場 5 福逸
8 場 1 金鎗六十
9 場 14 正本開心
10 場 4 開心好玩 $2000

$ 2,000.00

呢條飛中左 派3000

上場好似個地落過雨黎
無記錯既話

好似冇
痴撚線

有乜問題

其實係 上場咁都啄贏跑岩晒既極速王 真係好勁

蓮華生輝級

我

上場個跑道形勢偏差好撚大

行住1.08.55..級際賽見

無 um左幾下 射左

係 同埋果日係勁利放同內欄

痴撚線 一班時間

原來只係3歲

都未認真推騎

留名

得

LM

勁撚到 下年打比見

全日重心時時有餘

寶成智勝自己放到1.8.8幾啦 會唔會係塊地姐

要幸福笑容算

福逸因為隻辣臣 隨時加得幾分又執多場

finally 馬po精選中左一隻

留名2900ok

辣臣+6

正呀潘狗騎王

今日塊地係快既，但佢真係晨操

揀緊辣臣定紅心傾，揀完截咗
我條四重

求其捽兩嘢隻馬已經自動波過晒

仲勁過常感恩

金鎗六十贏撚梗

睇翻上場郭能屎到。。今場一定再買

Ok

潘狗要去馬搵位勁撚到

買左史卓豐同牙國 一開始燒撚到

我都有

好想何妖贏

上場係希蛇喎

+1

又到打吡 呢一年過得好快

邊洗搵 前面放得快拉散晒馬群

我老婆

3倍

真係how to lose

正！

4-11苦主召集區

Me

避雷狗得永生

幸福笑容

22/3 馬po精選：

1.青心星(poli)
2.機智之星 (金仔)
3.善傳萬里（Grealish）P
4.鐵膽威龍 （福永佑一）
5.連利福將 （Eriksenthanku) P
6.喜勝勁駒 （沙拿）P
7. 福逸（福逸）W
8. 金鎗六十(貓仔)
9. 緻寶駒 (phone in)
10.輝煌星(Win神）

潘都寧願加少D
可以騎多場
升班輕磅就冇得騎

壓完地有得冚，金鎗真係穩了

金鎗六十

雞？

佢都唔想
係隻馬禁住都自己上黎

買幾多個月生果金好

棺材本買埋落去啦

潘：屌 其實我想拉馬

The rev都翻生賭六十

中埋尾關抽三個派

孖寶兄弟

買10k 金槍六十，輕鬆賺4k

成副身家啦

高新田草起孖 幾耐

一日
切忌孤注一擲

馬超啫

福逸今日有無贏過萬

福蛇我了

睇岩玖寶洗唔洗驗腦 隻馬操練幾靚

迷潘大勝日

50k x 8 x 1.7

原來今日福逸贏大錢

中

十四蚊 買條撚咩

岩岩j2我大大聲答左施華覓腸

追數咋

屌 1 7條pq熱到閪咁點賭

咁撚多lm撚

原來馬po真係好多人

抬左幾箱錢走

又贏 唔好派cd rom

1 ， 3 死 q ?

何妖騎成咁
輸埋都似

嘩屌你老母有d都未撚見過 留乜撚野名

我已經輸到冇乜底線，好卑賤

潘頓贏埋 4.8 抵屌

啲人係咪mon住啲派錢

白痴先買1，3Q

😍😍😍

咦原來柏寶冇嚟？

好多都係咁

核心都要lm

狂舞派

要1號w不如要3號p

同意

Bot

我試下話派5萬應該lm l到爆post

褔蛇勁到 收中幾十萬

一棍金鎗

真係支持唔住了

點解可以mon成日咁撚癲

幸福系

d仆街cd rom死撚開啦 派錢關你地撚事咩

核心先會輸錢

睇潘騎馬真係

金槍點輸

黎香港要隔離嘛

呂健威馬房Q返 全日重心

真係派都抽傾開果D啦
起碼個名記得

波po死左過來 乞

屌晒lm班仆街輸一世

職乞

扮咩啫 你第六場勁中

潘狗騎王仲有1.14收息

時時有餘嬴番必妙星

十四蚊 我不如賭笑容十三蚊p

你威 福善 福逸

j2阿伯可唔可以收聲

拿蛇嚟

寶高蛇琴晚傾隻勇猛神駒 有無部署

幸福系馬主好似冇入場

隻笑容做乜想撞9右邊個助手

咁ifc5俠中硬了

幸福笑容時時有餘買pq算

燈到開唔到嫁

有無必中料追數

贏錢都要記得開報數區

買緊架喇

你唔使留都豬成世啦

有火

All in!!!

六十place

Gun了

可以搏
方仔今日都有個p

今日買熱門都輸

係唔係呀

金槍p

中個P咋喎

跟了
寶高蛇果隻 串 烽蛇果隻
外面CUM有勢

得馬會贏

起碼兩隻有欄先

有喎

你咪on9雷狗得尾場隻馬有d機 仲要都唔係好信佢贏到

係支那黎唔到香港?

綠洲馬身好靚

咁Lm了

你又啱

馬房Q

烽買咩？

華將放頭 做都做比何妖贏啦呢場

咁要我了了

要隔離無入場，但馬主叫哂人代拉

師兄，識馬

全民皆知一放到底
泥水贏打吡

有邊次唔靚

打錯左 岩岩W熱過P 1.5w 1.6p

華將造馬好水

佢時時

勇猛神駒 1:58:71

我地琴晚先開心完

開心好玩

馬會需要話題 金鎗60係一定贏+一定要贏

六十無place死幾多人

陳蛇放死小太腸

企定ifc樓下數

咁都係冇問題啊

死一個姐
何澤妖

請珍惜希蛇

斷未

會員Win神allin左份首期

我驚呂健威第一個攞刀斬鳩佢

J2台拿蛇開始上身9up

行圈將耀靚撚到 會唔會又無啦啦殺哂

想1 3 q追數

咁再儲過啦

以馬論馬 1-3都未試過2000 睇賠率要搏一定唔會搏1
不過1太能屈機了

叫定先

何妖我屌你老母

陣間笑容贏仲和味啦

唔好撚再信呢隻西馬

或者係呂健威都想佢無呢

慢慢燈

見晒頂

換左蔡明紹操 真係好似好左
但我同呢隻馬已分手 輸左太多次

底出包Q仲Fatfat

田泰安 打比係你啦

召喚會員四歲三冠金鎗六十

3p最後會變1.0

買左笑容

煲仔飯
R8
幸福笑容>
駿龍駒
超級綠洲
必妙星

煲仔飯
R4 三生好運 50
R8 駿龍駒 50

潘狗殺哂啦

告仔 香港金盃
講左咩自己參透下

必妙星好似無人要無人提，但都有30倍
想博冷但唔值

何妖谷左咁多日

將頭7場原本買何妖d錢Fing哂落金鎗 信心大到

笑容最後會32-35蚊開跑
鎗仔會上返17蚊 我估

金槍開個p大家開心下

大賽點比何妖變夠班

一係潘一係雷

勝得精彩會唔會有p

幸福笑容點輸

想一棍博綠洲

騎騎下射埋出黎墮馬

今年馬王係你喇 金鎗六十

今日夾埋場地 係要買笑容

好多人反手燈

唔會斷，呢場中撚硬，隻馬都未認真跑都keep住咁既賽績，呢場其他馬根本唔夠級數同佢競賽，仲要平磅賽黎，所以完全搵唔到輸既理由

會有w

唔好燈

走火60

我共存亡了

近20次打比 大熱然左11次

騎師

黎水人生最重要時刻就出現

咁都上到2000?

信我好過

幸福q啡格

3 6 q 啡

信馬但唔信騎師

牙堯今日慢過閘

走啦 好嗎

金槍無p會點

10蚊笑容支持下睇馬

雷狗一陣玩嘢就好笑

買100萬等幾分鐘就有6皮野 都唔知返工做到隻狗咁為乜

Win神咁快改定

燈撚夠未

1,2一定有一隻冇前4

win神

買撚左5000笑容win

四歲三冠？

你邊度買抽水咁深

隻3落乜撚飛

睇潘表現

哎呀...

有100萬買股收息好過買馬啦

買左必妙星

爆爆佢, 打吡爆冷好奇咩

3 5 9

被查詢有關「金鎗六十」於轉直路彎時及直路上的騎法時，何澤堯表示，他於跑過六百米處時跟隨「駿龍駒」，而「時時有餘」及「必妙星」均居於他的正外側競跑。他說，過了五百米處後，「必妙星」因「時時有餘」移至「超級綠洲」的外側而被「時時有餘」帶出更外疊，他於此階段開始向外移出以跟隨「超級綠洲」。他續說，然而他注意到「時時有餘」在「超級綠洲」外側後方競跑，而「必妙星」則居於「時時有餘」的外側，他未能在不干擾「時時有餘」的情況下移至「超級綠洲」外側。他說，坐騎於此階段迅速上前至「超級綠洲」的內側，但他樂見此情況，皆因這令他居於「勝得精彩」之後競跑，而他認為該駒將能帶領坐騎上前。他說，跑過四百米處時，坐騎上前深入「超級綠洲」的後蹄內側，在「勝得精彩」之後嚴重受困而未能望空，當時「勝得精彩」在「超級綠洲」與「駿龍駒」之間競跑。他又說，「駿龍駒」於跑過三百米處時向外斜跑，導致「勝得精彩」在其外側緊迫競跑，他覺得「駿龍駒」的內側或會出現空位，遂於趨近二百五十米處時將坐騎移至「駿龍駒」的內側以圖望空。他說，當他注意到「將耀」在他的內側競跑時，他立即修正坐騎以免對該駒造成干擾，這導致坐騎持續在「勝得精彩」之後嚴重受困而未能望空。他說，跑過一百五十米處時，他開始將坐騎移至「超級綠洲」的後蹄外側，當時有內閃傾向的坐騎靠近該駒的後蹄處於窘境至一百米處，而坐騎於此階段得以推進至「超級綠洲」與「必妙星」之間的窄位。他說，坐騎在望空後於末段以勁勢衝刺。考慮了騎師何澤堯的證供及觀看過賽事影片後，小組認為何澤堯就他於轉直路彎時及直路上策騎「金鎗六十」的方法的解釋獲得支持，因而並未採取進一步行動。

買10萬至真 打錯

再見啦

3倍又唔撚想賭

我以為你講place

9>1,2,3

3號win呀

打吡你贏呀梁家俊

金鎗贏到甩哂呀

騎師都係同一個黎，次次都係佢贏，人馬合拍，有咩問題？

1 2 3 9 四連環 上船

要晒1234檔

[莫浪求電路三號] 三月二十二日田草十場打比賽日討論區V

大賽日仲買田泰安 係咪要驗腦

Win神跑都未跑已經失控

1，7 倍置q

超重注追數

金鎗六十獨贏

全民佳知係你喇

補條複式1蚊四重彩
1 3 7 9

利申 真係買咗 一年得一次咁有信心

何妖星期三儲氣留力到而家

準備見證金鎗六十
香港三冠馬

博下利國偉

勇猛神駒

講un力

咁都燈得死我服你

幸福笑容
今年打吡你贏呀

2都唔要

之前幾次唔買
2000先黎買

時時有餘開個W出黎，比大家開心下

真飛？

我屌你

全民皆知贏打比呀

勇猛神駒 今屆打吡冠軍係你呀

最後$10要咗標題馬+1、2、3 四連環，希望中

會員四歲三冠金鎗六十除褲未

屌你老母

佢今次輸我要跳樓..

WIN蛇失控

四歲三冠

place 好啦，1號win

四歲王者嚟喇

部能

今次應該你都燈唔到

頓頓準備又贏

除左

即刻刨下一場

Q 得3號綠燈

潘狗

咁多汗既喂

幸福掌聲留後

金槍唔中落去裸跑

二疊生位

勝得精彩放頭

孖寶兄弟爆呀

呢個要lm

雷帶頭係咩玩法

留咁後

金鎗！

鎗！

洩恩癲到

SHIT 恩偷雞

騎師何澤堯

一撻即著

真係好撚屈

你老母底出掌聲

差D 俾shit恩走甩

嚇死人

差d比shit in 偷到雞

痴線

賴咗屎

幸福掌聲真係犀利 咁樣跑

兩隻幸福

哇隻掌聲差啲到

嘩屌你老母 差D偷到

我鎗！

喊左出黎

On撚9，部能騎乜撚野，咁早轉定出去

痴撚柒線
幸福掌聲

嚇撚死

金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十金鎗六十

黐撚線

計到咁忟

掌聲痴左線

差d幸福獎聲偷到雞

金鎗強到

有無咁勁